點睇做護士有光環到吸毒都係合理正常

呢樣珍

我都睇唔透
隔離post講到護士壓力大要吸毒提神好合理，我懷疑嗰啲全部都唔係醫護，因為醫護無可能唔知吸毒嘅危害而咁講

壓力大係萬能key

壓力大可以偷竊
壓力大可以偷拍裙底

毒果on 9 講到吸毒先係正常